(口罩)我發現連登仔太迷信VFE

個個POST都問有冇VFE
有D人仲話冇VFE冇用
但其實我諗好多人只係知呢幾個英文字母放係嘴邊UP
但詳情係乜黎根本冇理解過

美國口罩用返美國標準 ASTM LEVEL1-3
3係最高但入面係冇VFE 呢樣野
咁係咪美國最高LEVEL標準既口罩對連登仔黎講都係廢?

自己上網搵下VFE資料 全部都係日文
用VFE黎做唯一準則
咁你所以美國口罩都可以唔需要買包括 3M既N95

咁應該點睇隻口罩合唔合規格

樓主好型

同問